0708 恆大健康集氣創高峰 新年直上$5

開定先

。睇好健康醫療板塊
。業績前景好，內地13億人口需求大
。母公司恆大地產業務做好持續上升
。睇圖表係＄3有支持，等集氣直上

利申2.9入左10手

推到升

轉1789啦

恆大都唔識郁喇